有時候都唔知係咪真係諗多咗

會約埋一齊睇戲食宵夜
行街幫眼揀母親節禮物
主動話幫你買外賣專心溫書
知身體差 話陪做運動 行山跑步游水
遲下仲兩個人去日本旅行

明示暗示過對自己係有無興趣 都話係當朋友
佢話無對象想追認識

到底係咪玩緊曖昧定已經係家人般關係

我都唔知 不過d cheap精大多當你水泡
唔好沉啊 好慘㗎
利申：沉過 好辛苦

唔想沉啊就係

當收咗兵就算 當佢狗公

2個人去日本都只係朋友

同問

佢話真係當我係朋友

有旁敲側擊過佢點諗 都係普通一男一女去旅行

姐係sp囉

睇到你個名 就醒起 日本行程仲要上富士山登山睇日出

做都無做過 好難會發展到so

唔鍾意你唔追你 但想扑田土弓戈弓

咁佢都幾重口味

兩個男人去日本有咩問題

有D臭味係肥妹先散發到出黎

臭味相投